香港正式收工

冇人再敢行出黎

好好生活下去，唔好出嚟犯法

你條垃圾上連登都係犯法

上嚟送人一程，練下打中文，一舉兩得

正啦